<resources>
    <string name="app_name">ControlesDeSeleccion</string>
    <string name="descripcion_realmadrid">
        El Real Madrid es uno de los equipos de fútbol más famosos del mundo, fundado en 1902 y con sede en Madrid, España. Además del primer equipo, también cuenta con un equipo B llamado Real Madrid Castilla que juega en la Primera Federación.
        Real Madrid: Fundado en 1902, juega en La Liga y su estadio es el Santiago Bernabéu.
        Real Madrid Castilla: Fundado en 1943, juega en la Primera Federación y su estadio es el Estadio Alfredo Di Stéfano.
    </string>
    <string name="descripcion_barcelona">
        El Fútbol Club Barcelona es uno de los clubes de fútbol más importantes del mundo y se caracteriza por ser un "Club de Fútbol", lo que significa que sigue siendo propiedad de sus socios.
        El equipo actualmente está dirigido por Joan Laporta como presidente.
        La plantilla oficial del FC Barcelona para la temporada 2024/25 incluye a jugadores destacados como Lionel Messi, Andrés Iniesta y Gerard Piqué.
    </string>
    <string name="descripcion_magalanes">
        El Club Deportivo Magallanes es un equipo de fútbol chileno fundado en 1897. Actualmente participa en la Liga de Ascenso y tiene previsto jugar su próximo partido contra Deportes Temuco el 18 de mayo de 2025.
        Mathías Bernatene: Portero, nacido el 24 de julio de 2000, valor de mercado de 300 mil €.
        Andro Martinic: Portero, nacido el 1 de noviembre de 1996, valor de mercado de 25 mil €.
    </string>
    <string name="descripcion_falcao">
        Radamel Falcao García Zárate es un futbolista colombiano que juega como delantero en Millonarios de la Categoría Primera A de Colombia.
        Nació el 10 de febrero de 1986 en Santa Marta, Colombia, y debutó profesionalmente a los 13 años con el club colombiano Lanceros Fair Play.
        Falcao es el máximo goleador histórico de la selección colombiana y es conocido por su habilidad en el área y su capacidad para marcar goles en torneos europeos.
    </string>
    <string name="descripcion_james">
        James Rodríguez es un futbolista colombiano que juega como centrocampista y actualmente está en el Club León de la Primera División de México. Ha sido una figura destacada en la selección de Colombia, donde ha participado en varias Copas del Mundo y ha sido fundamental en el rendimiento del equipo en competiciones internacionales como la Copa América de 2024, donde volvió a ser el mejor jugador colombiano después de una década.
    </string>
    <string name="descripcion_cuadrado">
        Juan Cuadrado es un futbolista colombiano que juega como carrilero y actualmente se desempeña en el Atalanta B. C. de la Serie A italiana. Nació el 26 de mayo de 1988 en Necoclí, Antioquia, Colombia. Su carrera profesional comenzó con el Deportivo Independiente Medellín en 2008 y ha jugado para equipos como Udinese Calcio, ACF Fiorentina, Chelsea F. C., Juventus F. C., F. C. Internazionale y desde 2024, Atalanta B. C.
    </string>


</resources>